@inproceedings{bourkeVerifiedLustreCompiler2018,
  title = {Towards a {{Verified Lustre Compiler}} with {{Modular Reset}}},
  booktitle = {Proceedings of the 21st {{International Workshop}} on {{Software}}
  and {{Compilers}} for {{Embedded Systems}}},
  author = {Bourke, Timothy and Brun, Lélio and Pouzet, Marc},
  date = {2018-05},
  pages = {14--17},
  publisher = {{ACM}},
  doi = {10.1145/3207719.3207732},
  url = {https://www.leliobrun.net/publication/scopes18/paper.pdf},
  abstract = {
  This paper presents ongoing work to add a modular reset construct to a verified
  Lustre compiler.
  We present a novel formal specification for the construct and sketch our plans
  to integrate it into the compiler and its correctness proof.
  },
  isbn = {978-1-4503-5780-7},
  keywords = {Synchronous Languages (Lustre),Verified Compilation},
  series = {{{SCOPES}}'18},
  addendum = {
  Ce travail, publié pendant ma 2\ieme{} année de thèse, présente une
  formalisation non mécanisée de la sémantique du \emph{reset} modulaire,
  basée sur un déroulement \emph{infini} d'une interprétation récursive
  pré-existante de cette construction.
  },
  note = {
  \item Proposition d'une nouvelle sémantique synchrone pour le \emph{reset}
  modulaire de Lustre.
  }
}


